發覺香港人已經習慣被罷工 11點番到公司 hea一陣食兩個鐘飯 6點準時走

有時仲可以早走
逗足人工
好似係歐洲番緊工咁

如果遲下連放工都塞
11點到 4點就走得

Office早放，啲老野聽到勁開心

11/24 停火為區選

成功爭取最高工時

仲6點先走！？

岩

日日有得早走好爽
又有糧出，你地慢慢meet積蓄

D鋪頭又可以收早
星期六、日又有機會休息

係唔錯

//每日遲2個鐘，即係一星期返少10個，即係4天工作，即係加薪20%😱😱😱

所以每日遲2個鐘 每月傷害係-20%
3日罷工都係 -15%
但遲到風險較細，又易做//

班低端中老年人口繼續鳩叫手停口停

[內附名單][重要]各大學據點請主動出擊！

唔使ot啦

呢個新既work culture值得永久保留

藍領根本大部份時間係度hea
依家只係早d做完 早d收工
地盤佬最清楚

我依家已經等緊收工

Yesss

歐洲人時區

食埋lunch 先返office
收5點半

呢幾日好爽

食飯人又少左 坐得舒服

話爽嗰啲係咪痴撚線 你哋所謂被罷工係手足冒著自己比狗捉 冇咗條命嘅風險去做 你班撚樣可以繼續返到工先係最神奇

Exactly 開心食人血饅頭，收工打飛機

O乜野t啊 啲奴性重到準時收工啦 工作邊會有完既一日

屌哂你地班含家產free rider食人血饅頭

香港個返工模式 根本一開始就有問題 而家咁先叫好少少

一次過block 7幾件分化撚

你就想 老闆理得你收工塞車
準時收工你慢慢塞啦

呢個真

呢兩日已經話唔可以ot

真正改善民生

office呢幾日d人返工都唔係做野

藍絲都無心機做啦
5點幾出門口返工

攞正牌遲到&準時放工
係唔錯既

真

11點返工 5點收工
Claim埋公司4舊水的士錢

有d 4,5點已經收工

唔係塞，係逼啲狗放tg/狗鐵提早收皮可以早放

你咪on9啦想收工塞 你on9定鬼呀

打工仔福音

4點走

根本呢個先係正常工時

被罷工嘅我去咗嘆個靚早餐先 chill到仆街

12點都未到 ， 一返去就食飯準時收工

都無返過工, 等咩收工

外國生活咁

公司由9點半改到12點開門
返到又等幾個鐘等佢早收
冇生意就預左 返去鳩fingfing

當全世界slow down
邊有咁多嘢做
有都可以home office
根本係本來culture有問題
迫死人

爽

其實咁仲正
冇生產但公司都要照出足糧
有錢先有長期戰既資本

全民支持半罷工 錢照出齊
人人爆加人工爽yy
全力支持示威者

擺工3日，呢2日個工時又好撚chill, 好似渡假咁

咁總有人唔落場打
而家呢班番office白領咪拎阿公錢繼續物資支持
放假先再幫其他手

返工梗係扮工的啦有得遲到早退，爽

平時要排隊既餐廳呢幾日直入 快快手食完就去散步, 幾寫意

返9，呢排4點幾走得

日日都合法遲到

發夢啦你

絕對好事!

起碼無得ot先

老實 最唔想搞到佢哋 尤其啲清潔工伯伯嬸嬸

喺office 都唔係做嘢 都係 上網 吹水 即係怠工

老細知我住北區 4點半比我走

笑死 呢樣真 好爽

被停工四日半，公司就黎頂唔住，經濟冧緊，政苦無棋架啦，大家頂落去

呢班最藍 又唔識諗 係邊個令佢哋老無所依

呢條友5毛黎，即block 唔洗理佢

政府宵禁趕車走唔得架咩

呢啲先係番工 做六七個鐘

唔停工丫拿
慢慢行去公司，吹咩
遲到咪遲到 返唔到咪返唔到
冇車返又點 有車返更加要慢慢行

btw 法國好多work culture 亦都係示威中保留出來嘅

手停口停呢句野係得班低賤奴隸先會講得出口尤其係班廢中廢老都知自己出到去冇競爭力
時不時都要驚撚住份工隨時冇嘅話 乜唔係果個人本身有問題咩

7-8點個個商場都成個死城咁
全部早收曬

外國不嬲都係，係香港先咁奴隸獸

日日例遲
遲一個鐘出門口
再嘆埋早餐
11點番到公司

《停止分化》運動新模式 堅持落去就會贏

戰略據點不能主動放棄，同時繼續遍地開花
但係需要員動力，各位人員，希望儘你地一切能力，加入戰團啦！

公司係科學園 d同事已經home office幾日

我哋都係

今日笑鳩啲人搭船

9點先出門口，再去食個早餐先，先慢慢返工。遲2粒鐘係基本。

領先全港

手足用十年換返黎

收皮

呢個po講得啱 光明正大開住live睇又得 唔做嘢又繼續出糧

今朝10點9先返到,officer叫我3點前好走,唔係無車搭

vtc

講笑咩，老闆話會塞車，同我五點幾起身返工啊！

證明你唔知被罷工點造成

日日都遲出門 又合理化到遲到

當d罷工手足係condom

正正

係4點早放
成日0生產力

成功罷足4日工
今日1點半先返到公司
簡直係最理想既工作時數同日數

朝11午2
不過半個鐘食飯
無扣任何野

返工仲好意思講出嚟

好撚正 當整體係咁既時候其實係放慢番社會節奏 依家每日收既email都少左好撚多

講真翻到工都冇心機做野，索性等收工

你就想 老闆見你收工塞車
留低OT到唔塞先走啦

唔拎人工點買物資 點買醫療用品

協興因爲果個札鐵佬已經驚到日日出email叫啲人 2點前要走

證明每日根本唔使返咁多個鐘

醫院職員表示享受唔倒⋯⋯
但支持

哈哈
你咁樣計好正
笑咗哈哈

成個瑞士咁
星期六日鋪頭唔開人人放假

港奴表示好撚正

放左4日假 之後今日1點返到又食Lunch

再加上每人工時短咗
即係要請多啲人做嘢去維持返處理工作嘅能力
直接減低埋失業率

poly同cu手足麻煩客氣小小 捉鬼心態又重現而且係極其嚴重 有心入嚟支援嘅手足完全唔會介意俾證你地睇 俾你地搜袋 但係當我地示好嘅時候 唔該手足們俾返應有嘅尊重佢地

不完美 可改善 不割
但希望喺入面嘅手足 留意自身紀律問題 唔好因為權力 慾望變到班狗咁 做任何嘢諗下咁做會點先？ 係咪可以解決問題？ 有時諗多幾步已經好好一時港豬 嘉年華 並不可恥 休息後再出發 心態上希望大家唔好當係玩 冇嘢搵嘢做 實有嘢幫到手
多謝睇到呢到

利申1999 講嘢唔太叻

另外下面個post個人覺得寫得幾好

我係其中一隊小隊隊長

有宵禁, 我相信空氣都會好D

老母：火車唔好重開呀 咪鬼開接駁巴呀 有就要返工啦
我：

呢幾日老母日常：煲劇 煮不同菜式 叫我陪佢落街散步

糧照出 根本完美
撚有人會割
公司廢老藍屍個個勁撚開心
等於多咗9日連假

收緊工

縮短工時,增加生產力其實係香港一早要做

12點返到公司 去和你lunch 12-2pm 4點走人完美生活

大家個效率好似仲維持到

返工唔做嘢0成本

扣埋lunch time翻唔翻倒5個鐘

今日hea到下晝食埋lunch, 1點半先返到去，2點半office 叫人散水，因為我果頭玩工業革命1.0

幫手提早收工

好驚冇車返屋企 又可以提早收工

1點食完lunch，4點跟同事車走

都有好多手足翻工幫手用printer印文宣嘅

腦細會叫你ot 到聼日,反正番唔到屋企

鳩吹有和理塞
之後今日收3點

證明根本唔洗返足咁多粒鐘

番到就早放 番唔到就home office 爽

屌 我公司逐個鐘計 欠公司鐘呀on9

日日都係lunch hour先返到公司

重組香港比上一代整臭既港奴文化

agger

成功爭取標準工時👍🏼

一樣 而家11-12點返到公司 9點走 11點到屋企

d返工撚扮晒野，邊屌，其實日日望緊被罷工，心裡kit一聲笑出黎。

不學無術廢材係咁
50-60歲人都手停口停正垃圾
公司話可彈性返工 今星期返得半日 但糧照出

利申 佢地口中廢青

推 work life balance

今次爭取咗好by product

正

不如話鳩吹各區黑社會出嚟打人

就算今日冇咁塞
都十點零到公司樓下 嘆埋個靚早餐先返office
加埋準時收工
爽皮
可惜我唔係住大埔

D WORKLOAD 去曬九東人到
勁仆街
本身大堆淺黃都怒屌緊三罷

同上司講好塞 之後去食個早餐先翻

習慣咗翻唔到轉頭

on9阻人放工
老細咪大條道理叫你ot囉

藍絲應該多謝我地

咁要養成慣性

香港人適應力世界第一
總之番到工就得，話知你要用3個鐘番工3個鐘係OFFICE做野3個鐘收工番屋企

啱呀 我仲慢慢嘆個早餐再返去
坐多1個鐘又食lunch 人生

藍絲趕返公司打卡，轉頭咪又係hea + 吹水
聽到早收不撚知幾開心

成功爭取歐洲標準工時

就快執>炒>開心多陣好啦
公營大機構例外

推

加薪果20%捐俾星火

push

呢個真，老細主動叫人走

本身已經返9-5
而家仲要日日11點幾先返到
上陣網就食飯
食完飯無耐就話早收
爽撚到仆街 塞車可以煲劇+訓覺

3點已走

改善民生！

人都精神左好多